小粉紅：香港黑暴策劃大陸#metoo

咁都可以賴

大陸自己多性侵，咁都當睇唔到，仲要怪香港人？

更係屈得就屈架啦，下次便秘都可以賴你地

Cap低等睇社會主義鐵拳

中國病毒。

北京都有暴動幾好呀

稥港係地球邊個位置

地球毒瘤

你哋支那人鹹濕關我哋撚事？係你哋控制唔到條撚咋
切咗佢囉，唔好俾外部勢力有藉口

原來me too係CIA發動
咁呂麗瑤係咪CIA臥底

除左中國，其他地方既示威都係好相似

示威既人都係企係度
得中國示威既人係跪係度

都係支那好 叫雞用支那寶有記錄唔驚me too

洗壞腦

「」係正統中文用法，班文盲唔撚知""係英文先用

支那講出口就變笑話

米兔

知唔知點解呀？支那仔？

岩呀 全部反對聲音都係香港黑暴 殺到埋身記住含實d唔好叫春

佔中既錯 (北京版)

你中國人唔鍾意我, 我反而開心

正統漢字都唔識仲話自己係中國人！

Cls

支持打壓女拳

女拳同支那人都係左膠既朋友
矛盾大對決

屌 一日最衰都係佔中

相信係一個叫Maria Cordero嘅人背後指揮

支那人比人性侵食生菜咁

白必圖偷咗恐龍頭骨添呀，唔見佢地查下

是但啦， 咪由佢地自食其果囉

港台輸入法專用引號

「屌你老母啦支那人，中文引號都唔識用。」
成鳩日用”拉丁引號”

米兔
連打正名都會比人封既國家笑其他人?

例牌咁講: 一定係佔中既錯啦
連恐龍死曬都係因為佔中

就算係又如何？都要要共鳴先起到星星之火

#metoo原來中文係米兔
支那豬英文

乜撚野米兔

呢個乜鳩深圳小天
日撚日係度鳩噏
正一仆街嚟

笑撚死

支那人先多人聽mla

米兔被封殺了小米好慘

其實，微博一直係咁，無停過
總之所有唔好嘅嘢都係外國勢力、CIA策劃、香港廢青做嘅

想問正體中文引號係咩?「」?

黑警濫暴

責任全在他方

乜撚野事

又關香港事

米兔係咪新卡通人物

劉馬車成日返大陸犯法

原來全世界都係邪惡 得中共係正義

全宇宙都要圍住中共轉了

個時睇到成班人喺法院出面舉牌就預咗有粉紅話有組織有預謀有計劃
笑死

這個政府靠得過嗎
你要未來繼續任由人魚肉嗎

我反而想睇吓其他網民點樣回應

what kind of knees are these? Chinese

#mcjin #hongkongpolicebrutality

果然一切都係小漁村問題，趕快把他們趕走，不要再讓人民去香港這小漁村了。

免得學壞

國家已經廢左「」哩個引號㗎喇！佢哋份《中華人民共和國國家標準標點符號用法》已經定義左係用 “ ” 叫做引號

小粉紅講得岩
建議佢地遣責d 俾人姦嘅女人

原來「咁樣」又係搞緊港獨

Metoo叫米兔

中南海前線好黃？

我支持大陸性侵，你們我以打我了

係
快啲拉呂麗瑤去批鬥

早兩日已經覺得遲早會同香港扯上關係所以cap定圖
果然從不令人失望

仲有啲咩係關香港事㗎，一次過la

啱啦同我開個topic 講大6 ban 左所有色情後，姦殺案有無上升